想問利物浦熱血反勝左未？

有高daddy 加上晏菲路主場肯定熱血反勝

利記B隊晉級咪姐係利記晉級
爸B趁聯賽盃特登比機會D後生仔